同情緒控制唔好嘅人拍拖真係慘過返工開OT

郁啲就心情唔好 熱又屌 凍又屌 累又屌 逼又屌 餓又屌 行多幾步再屌
再無啦啦發老脾發係我身上 覺得全世界圍住你轉

放工約你出黎行個街都咁唔愉快 港女

話你一兩句又話唔體諒你 咁你有無體諒過我？

心入面就想人關心 到人地關心你又扮抑鬱唔彩人

吹乒乓牙？咬我食牙？

最慘係我條仔都係咁 咩都唔撚講，見到我望其他女仔可以就咁走左去⋯其實佢係咪女人黎架
利申：男

係咁架啦 有本事唔好搵女朋友囉

真 屌你老母

講到咁慘咪分手
唔係就咪係到叫春

最緊要佢肯比你屌

:咁佢有咩咁吸引你

:大波囉

我條女同巴打你一樣，成日話自己有情緒病要人就，其實就死港女格咩都懶咩都搵藉口。

係佢自己話約拍拖 出到黎又屌呢樣屌個樣 最好全世界無哂人 最好天氣永遠剛剛好 最好有傳送門

分手囉

係ga 但你中意佢就會希望佢有一日意識個問題然後改

分手啦 係到害人

城大商科咁多靚女都唔揀,巴打睇黎係你問題

arm 真係好懶

話分手個堆你何嘗唔會就自己條囡

拍拖慘過做狗既話點解要堅持落去

好個面值得去等佢改變

總之就係覺得自己永遠無問題，怪啲人唔識體諒佢，有咩就賴黎賴去搵好多藉口，自己永遠唔肯改覺得人地對佢好係應份。

無撚錯 覺得同得佢拍拖就要完全就哂佢 而佢又可以對返你唔好
一句"唔中意咪出聲囉"就可以將佢嘅無理合理化

有無人話我知係咪所有女人都係咁